接疫苗飛機⋯特府真的資源錯配到咁既地步,真係荒天下之大荒謬

要兩個局長（最少）去接d vaccine （疫苗）aka 死物既飛機。仲要一堆人一字排開，由連口罩都未識得wear it properly既護士局長（絕冇貶低其他護士專業嘅意思）去領軍接機。一方面見人1.5m 限聚令，自己又其身不正。

想問下接疫苗飛機✈️是什麼玩法，仲要狗隻開路。
政府班官太得閒？還是要加強carbon emission 定要利益輸送比西隧。局長們沒有更重要的事情要做，而去接一班cargo 飛機。第二，我又想傳媒查詢一下，點解要cathay pacific, 不是港航或fedex or even 國航。中間有冇出tender。

審計署真的要介入睇下班局長平時究竟係點用我哋tax payer’s hard earned money.
just propaganda... useless shit.

予以強烈譴責

做大外宣話中共關心港人，冇中共香港死得，同場加影高官表演毒龍鑽

根本成班戇鳩劇本一早預備左賣唔到去第度呃鳩你地香港人錢

國泰好似整咗唔知咩措施
拎咗牌定專利可以運疫苗 零下70度好似

利申：之前睇咗news feed 唔係好記得清楚

多謝中央識條春咩